有人跪黑警，證明仍然有人未認清事實

事實係：黑警就係想屠殺市民，唔係因為職責，而係嗜好、興趣

諗住喚醒黑警良心、相信有白警嘅全部都未訓醒

黃色經濟圈的障礙

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

根本大把呢啲人......

唔上連登唔用TG 基本上係大把人未進化
因為無哂連儂牆教育佢地

甚至可能未親眼見過黑警打人，平時睇開tvb
要全香港都食過tg先會醒哂

中老年太多人覺得逆來順受係美德，咩都硬食就係捱得，面對權威第一個諗法永遠都係跪，擋槍被“推開”嗰個係睇得好清楚，一沖出嚟就跪